抛磚 中英對照文宣！！！

第一次整 希望大家都齊齊整！print多啲派多啲！！齊齊落街宣傳！！